港島邊間戲院最好訓？

聽日有啲事 8點要出去港島處理
然後下晝又有嘢要做 但係訓屋企又唔係 唔返又唔知去邊
6點起身肯定攰到仆街
邊間戲院有大張梳化凳 坐得舒服嘅 最緊要中間枝柄可以拎起
買張早場入去訓

自推

瞓時鐘酒店仲好啦，仲可以沖涼

幾錢先 未入過 印象係麗晶大賓館咁

上ig揾時鐘啦 2-300蚊 又有得沖個涼舒舒服服瞓

Sleeep
唔知執左未

窮西 40蚊早場算